好辛苦....輸好多錢...點算...

收皮啦你班柒頭
開夠呢d鳩post未呀
輸嗰少少錢辛你老味苦咩廢物

垃圾樓主又開夠尻post未？

好辛苦 見住啲股係咁跌

真係好辛苦 有冇人可以幫到我

好慘！輸左好多！有冇高手入黎救下我個倉

有冇人輸錢輸到懷疑人生

你係咪話中美和好咁名柒頭?

係呀，咪講啱咗囉
拜登gogogo

好辛苦
好辛苦
好辛苦

五毛嘅唔計

和好咗未？

可遙係邊？

幫你推下post，樓主正一仆街短命種

allin gme

講事實又唔岩聽
兒登仔除左水啲細路出黎送頭
鍵盤勇武 黃絲一言堂 屈毛之外仲識啲乜

收左錢都係事實
又真係 你同樓主咪例子